同老母去大阪旅行 咁plan掂唔掂

3點到白濱酒店。 check in。
第1日:check in後去
心齋橋(shoping衫褲鞋藥妝) + 道頓堀(食食食)

第2日 去梅田果個頭 有大板昔日館 日本舊式街 老母著和服 跟著去附近 浸溫泉 再去梅田景點 （都係周遊卡景點）

第3日 大阪城+大阪海游館 + 天保山摩天輪(周遊卡景點) + 附近橫丁

第4日: 去黑門市食魚生 食生果 再去附近行街買野 5點到機場

諗住買大阪區, 2日周遊卡

著和服唔過京都行下?

又係你

老母唔係太想行
諗住hea d 所以今次淨係玩大阪
但以上行程算唔算趕？

下年再同佢去京都 神戶

幾好，穩陣大路
黑門真係幾廢吓，其實唔洗去，但你話同老母去就ok
d 老一輩可以當街市行

老一輩岩架啦
去食下野 買下手信

唔趕呀 d時間應該幾鬆動 可以即興搵多d地方hea下
同媽媽去差唔多啦

3點到白濱酒店
係有間酒店叫白濱酒店
定真係白濱既酒店?

咩機場

我上星先係大版返黎
有野想提醒你
周遊卡個本書 記得記得記得帶係身
因為有D優惠
要用本書入面既優惠卷先可以用到

大阪海游館就正正可以用周遊卡去平D入場
要用周遊卡 + 優惠卷 可以用100 YEN入場
我就係無帶到本野去 變左用2000 YEN 入場
不過海游館好值得去 有得摸鯊魚

帶佢去飛田新地

張周遊卡有分免費同優惠既設施

免費使用的設施

享受優惠的設施

55 海遊館
[休息日]1/17・18・2/7・8
[一般費用]2,300日圓
[優惠內容]限1位成人門票折價100日圓（僅限在售票窗口以現金方式支付者）

老母鐘意行街市

到時佢想再行多D地方 先再諗

白濱既酒店

關西國際機場

老母鍾唔鍾意行街 如果鍾意你個心齋橋可以行幾日
我一日去得一個地方

多謝你提點 我仲以為入場費2千幾YEN冇得平
原來仲有優惠卷

我去叫雞 老母門口等我

海游館會唔會悶阿媽？

叫埋鴨

哇 你仲HEA過我